下 containment? 夠唔夠床收

大佬 呢家床都無 收條撚 邊有咁多air isolation room